今日行沙田

有冇見到沙田me呀

見到你老母用閪窿擋子彈